全港7仔關門？

定係個別舖頭先係？

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

7仔唔知由幾時開始見到有人聚集就閂閘
但ok係唔會

平時幫襯開ok

俾人屌完，驚咗

次次都係

我樓下間7仔本身開24, 頭先2點幾返屋企都見到落左閘

我見旺角好多舖頭仔照開

交通問題 極緊要

利豐良心企業

我返嗰間話係因為夜更同事返唔到工所以先落閘

我樓下間ok仲開緊

識做生意一定係遊行示威都繼續做

夜更返唔到工啫

唔好意思 借個位

［新戰術］反蒙面法對反送中運動有利

樓下已落閘

除非間鋪你自己囉 自己落手做
如果你打工你仲會唔會番？

講緊便利店果啲

邊撚個得閒拆便利店唔洗買物資咩

會唔會係特許經營嘅店長自己落閘

無車返唔到工

岩岩係老蘭想買支水 屌你兩間都落左閘
想買支水都唔得
屌你驚閪咩 啲狗都唔會上黎啦

藍田幾間十號波都開嘅，拉閘

原來真係周圍都關門

應該係夜間返唔到工？

我知 我講特許經營果隻七仔

宜家你日頭出下街啦，睇下人點睇，D人驚你爆佢鋪呀

好似自從七仔哥哥單野就經常落閘

七仔已經做緊一個救忙推廣啦Wor
派緊買滿$30可以減$5 discount既飛

老友 你幾時見到有7仔比人爆？

唔驚俾人入嚟搗亂咩

清去老蘭飲水

怕撚左班狗

特許經營強制性？？

半個鐘前想落7仔買野食 閂咗
反而ok有開

Ok無特許經營

一句講哂
七仔高層怕生事
避嫌避到仆街

我知我係問七仔係咪寫明

怡和牛奶公司
當年怕主權移交怕到要搬公司去新加坡，到依家一樣咁撚7

身有屎？

夜更返唔到工咪落閘囉

我個邊冇關

應該上頭話唔開
理由都係個三篤屁
1.危險
2.無交通
3.怕有人爆鋪搶嘢
etc.

我樓下個間呀姐話夜更冇人返所以落閘

7仔不嬲仆街

加盟店都有高層？

俾你自己開7仔既都閂啦清

7仔間間都差唔多唔一樣老闆7仔賣個名比人掛多
同埋7仔係李嘉城嫁 查清楚未
唔好亂搞

喂 有時唔好亂猜測 佢一有示威遊行 全線關
唔係個別個區關 全線關 人地有份暗裡擺工
唔好逼人表態，咁當然如果佢紅底 咁有咩就
少不免

7仔有分公司舖同私人舖！

呢單野希望大家記得，其實有好多7仔既老細都係想唔想打工而同7仔簽特許經營，有啲真係捱份糧，所以手足真係要睇清楚先丫！

由幾時開始利豐都變埋做良心企業ga

我可以講利豐仆街過政府多多聲，有乜可能係良心企業！你可以睇睇佢個底先

佢地係收上頭指示落閘，無得佢揀架！

不要樹立太多敵人

7仔係牛奶公司
幾時變左李嘉誠

唔係，私人舖同公司舖都係要聽上面order, 要佢地落閘就落，無得揀

李嘉城果間係OK

咁又駛咁偏激既，好多食肆都係收到order收舖，唔代表佢唔係企喺你果邊，唔好比憤怒控制自己！
記得你要對準既係乜，初衷係乜丫！

考到狗未啊你？

下閂閘都有罪？七仔得罪我地乜呀？閂閘都唔得？仲要燒同搶？你老母有無幫我地？預左死全家未？

人地顧及員工安全閂鋪又比你話仆街；24 小時開，唔理員工安全你地又調返轉黎講嫁啦，連登仔

講緊個腦細仆街喎你問下佢班員工吖

關門又仆街 照開又話唔理員工安全 咁你教我點做？

樓下7-11， 零晨1點幾路過見到關咗

你返去問下班伙記咪知囉

七仔有的閂十二點，唔一家廿四小時？
因為根據我家附近的是關十二點。

有錯請指證。核爆都唔割！

話緊你係又屌唔係又屌呀on9 P牌 問伙記

On9仔笑人P牌
P牌都醒撚過你呀傻鳩丫伯

11pm都落左閘啦！

朝九晚十奴隸
條友傻傻地大家自行起底 中意就block 左佢

人地講而家閂閘無員工返工呀。而家邊個情況係手足出事，而入面有員工閂閘見死不救呀？係咪要7仔 手足24小時支援你地先滿意呀?都on 撚柒鳩

我估你應該係救護 不過你做乜咁扭曲人格

咁就要大大力用錢懲罰ok啦
瘋狂買佢地啲野

又捉多隻

P 牌sir , Hi

香港7-11係怡和架

7仔關門唔怕日本果邊告咩，之前好似有個加盟老闆老婆走左，不眠不休咁做，幼體頂唔順就關門，然後俾總公司告，要賠好似70萬

好似上一兩個月開始已經係咁

世界變

連啲完全唔關事嘅村都落半閘

7仔不了
幫襯circle k

7仔又咪係做大陸人生意多

講真
關又話關
唔關又話危險都做生意當員工人命草介
可以統一口徑先

屌你

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

7仔唔係 係特許經營咩？

D 鋪全部都係鋪主自己比錢

你係咪short 既呢，唔該對準支那
成棟華潤大廈丶全街華潤萬家都無人郁。
你走去搞7-11？
人家都係唔開舖，唔好傻啦

甩到p咪唔洗比人笑囉 慘得過你甩唔到

有啲鋪n年冇落過閘

落唔撚倒黎

係高層仆街

其實係黑心企業，有危險都唔比收鋪

FC左未???

Cls
想講尋晚OK都關門

喂喂！上頭指示（分店經理或牛奶公司direct），d細點都要收鋪，話唔到事。我老母做7仔，佢本身藍既依家俾我感化緊慢慢變黃，唔該手足唔好做咁盡，禮貌d，搏其他人好感啦。

佢之前唔係仲讀緊dse?話又要考救護又考消防？

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

咁都良心 有員工住好遠 琴晚冇車都要番工

Cls

好似最後行左個幾兩個鐘 先番到公司

Continue in all districts!

We just follow the above plan every day even when LIHKG is offline.

舖頭仔真香港人身冇屎怕甚麼，持械冒警人士出沒先關門都未遲

711投左共啦
有ok就買ok啦

係因為中夜更接更係11pm,
驚中更無車走，夜更又返唔到
所以拿拿臨落閘

牛奶國際控股有限公司（英語：Dairy Farm International Holdings Ltd.，
SGX：D01，LSE：DFIB，BSX：133)，簡稱牛奶國際，1980年代前名為牛奶公司，公司在百慕達註冊，是怡和洋行屬下在亞洲的一家零售集團，主要經營超級市場、量販店、便利店及藥房和透過持有50%股權的美心食品在亞州多國經營飲食業務，截至2018年年尾在亞州十一個國家共有9747間分店，員工23萬，收入219.572億美元，盈利0.92億美元

711係牛奶公司既

利豐旗下嘅聖安娜 全部係大陸整 仲要請埋啲高層係大陸人 利申: 前員工

要爆你覺得要係3個月後先爆？
我做開果個gym 啲on9 user話驚人上黎搞佢地
我心諗 無啦啦搞鳩你gym房做咩 貪你啲臭汗味 同 啞鈴？

係bar飲完 臨走想買支水姐

好唔尋常 會唔會今晚有機會宵禁or咩行動

#237143

利豐喎幾時變撚埋良心企業
巴打你係咪香港人嚟㗎

ok係利豐
7仔係牛奶公司

李嘉誠係冇便利店!

順帶一提 vango 係華潤

我9up

屌你
呢D時候咪9up啦